旺角疑似便衣警犬, 一男一女有相

時間21:43.14
被記者追問係咪黑警
現場手足可以留意此2人

push

打曱甴打曱甴打曱甴

唔好啊，算啦

曱甴王 習近平

推

條女咁似個八婆

係又一城果幾隻既其中2隻呀

我第一反應都係諗到佢, 好面善

個女 係咪好耐之前csw 黑衣臥底

痴撚線佢件nike 風褸咁sharp 咁有型
邊度買

女個個咁似又一城個個

睇記者証個行為出賣左佢 一9樣

又一城果幾個便衣其中2個?